有冇人係依間ig shop買過野？

有冇人係Padapala_hk依間ig shop買過野？